真心問，點解警察可以收錢？

想問好耐㗎啦，點解作為一個政府部門，可以咁光明正大接受捐錢？

同問

因為皇上比

警權凌駕法律，大於一切

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

人哋俾又真係收，cls

同問緊支共點解可以咁光明正大揼水維穩咁解
姐係話你聽你吹呀

嗱錢就係度，同我打！
死左咪撚怨